[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6180)

誤中 褲袋hi到

雷恩

Search po啦傻西

雷恩果然空難隊黎

cls 雷恩幾時可以反底呀

法甲即場2.5/3s

輸
雷恩要cup

打比個埸 邊隊入先就邊隊贏

電恩又派錢

打比

雷恩場場讓人場場輸

打比郡

Jumped

攬炒！

講完即入

森林頂撚住

朗尼又輸

海芬
打比郡
法撚

半細準備連開幾多口

尼斯買佢就唔識入
買左佢對家又識入波

心心隊入波未

無一場半大到

或是要捨去命戒
再別要動情於夜裏

混沌注

跟100

咁買法嫌錢多？==

0-1 贏緊有兩倍咁抵屌

荷甲cup

海芬倫比人cup埋

施禾利cup埋
2-1

C禾利goalllll

Boom?

施禾利正氣

呢注好有危機

打比追和先

我都覺已經後悔緊

炸

荷甲2.5/3 大 又中

海倫芬走盤當贏

朗尼隊波入未

你咁買法 以家輸緊幾多

利12m

利雲12碼

12m

雷恩攻得好逼
$10000震緊

主會cup

有排你震

利雲又想炸12？

1-0

今晚強行開細

Goal

朗尼嬲到換左個龍

利雪特

有冇人可以屌醒我點解咁衝動轟落尼斯

祝你好運

痴缐 場場1粒無半大

今晚開到半大真係要奇蹟

有咩失誤?

睇169買算

1-1

法撚又輸

第一球 on9失波

你斷第二場

雲達var

開始變燈
全對家

朗尼帶隊就笑下算啦

我海走盤未

雲達禁撚廢都贏唔到

雷恩1-1

又幫你gel

似最後成功護級

西包快cup

咪贏緊 仲想點 係咪想迫死我

cup撚硬 算啦

半大竟然係法甲開出

法撚角呢 仲妹？

葡超入未

法撚下場先失分ok?

反正你都斷荷甲 雲達輸埋佢

單頭左
呢場我混頓重心

戒賭了 再見各位

客勝 細波 過關 all jump
Sls

我海入波最後倒數

3

挽留

2

包包ng

1-2一人半格算

垃圾

正式宣布荷乙係賤種之首

1

2:2！

？

嘩屌 真係有

死傻鳩

法撚

成晚得一場法甲半大

痴缐日 荷甲乙hea到仆街

半大荷乙已成回憶

3-1

葡超0-1

海倫真係好中意俾人cup

包包無限角

甘馬雷斯

刷⻆唔入正仆街 買左佢+⻆細輸多注

次次落後就爆角

我做乜撚嘢

頭場買川奇上盤

雷根，施禾

全單頭，居然唔過關

真係傻撚咗lu

睇準啲下一鋪返晒嚟啦

我海3:4未

全下盤 賭閪咩

海輪真係莊家隊
對多隊好波 對弱雞通常都收皮

半場 場場1粒 得法甲半大 真心痴缐

乜撚野2連c
9.5s jump

垃圾波輸on9 12m

孖寶半膽頂實

法撚大未

我海5:4未

包皮下半同我Cup

有冇真飛睇今次

海快入
4:5

唔識賭了

哇法撚

2-1

我淫！！！！！

3場買客 三場都比人cup

我屌你老母

法撚勁到
肯換人未

法撚半一真喺有伏

連登大船 法撚又收皮

一叫就輸左

法蘭贏波即派咪撚煩

法撚 打比沉曬船

我

法撚今場終於收皮

爆刷呀 法撚

又下盤夜

我了

Me

原來是你

淫賊贏緊主勝仲有1.45
買未

越位都俾入波

dllm 雲達又係咁

老友

全下盤

德甲係咪無左VAR

同路又輸 對家又輸 戒賭88

甘馬0-2

葡超0-2

尼斯 求下你入啦

好撚癲，一陣又起身翻工

燈

佢今次度腳尖同膊頭 想點都得

痴線 無啦啦連炒輸死人

嘩 法撚搞乜呀

痴缐 場場比人炸到無半大

同荷甲一樣劇本

我淫！！！
點輸？

穿埋盤
連兩場被反cup

13倍就咁cup

屌你老母 炸完未啊

法撚似和

呢家先炸，岩岩又唔炸

十成九

明明係左路爆炸但換哂右邊走係咩玩法

呢粒反而唔似越位cls

3cccccccccc

又輸千幾蚊

笑撚死

呢球應該無越
德假真係好笑

尼斯入波一世球迷

咁係咪買得包包贏

你一贏就幾皮

比啲機會啦屌

葡超快入

今次線都唔撚畫俾你睇

有本事殺埋我

打和返頭先個球呱

包包加油

包唔似贏到
Rip

德幾角

法撚 打比cup啊

聽日咁多波 咁心急追

信念

8.5s

女人無入球

嘩 屌 開撚哂對家 羅達cup啦

9.5s奇蹟jump

葡超1-1

包仲讓半球

邊場？

點撚樣捱啊 仲有15分鐘

試試佢，買過兩次孖寶都差小小
上次差巴塞半場1球

德甲邊一隊上盤

9角完啦好嗎

GOAL

聽日啲日假多到

西乙派未屌你老母

無即場賭西咩

法撚比次機會啊

包包12碼

又準備俾人cup

無錢食早餐了

俾多角啦 法撚

尼斯

入左

投降，買左2k利盤，唔補飛又等死

插水都有12碼

包包1-1

仲要捱30分鐘

強制12m

10c

法撚 10c

利雲特keep住和都收貨

包包cup佢老母閪

贏埋

雷恩輸盤連一分都唔要

法撚上啊

無補到包贏，唉屌你老母cup就cup啦

有即場都唔補

達斯泰達 柏達邦 法撚 洛達 雷恩 海倫芬 開撚哂對家點賭呀比馬會6串1

包會唔會吸

西甲10.5b入唔入好

法撚和都和唔到

今日條路會

尼斯頂實啊

下場買咩

希望唔會

不補飛！？

德幾角完

兩條過關飛 全對家

冇錢補了

手多串埋打比羊

法撚又要全隊斷腳

捱一晚通，執得幾百真on9

今晚真係CLS 噴咗7k
好在呢幾日贏到10k

頭關Goal
包包gogogo

好過我推曬落打比
倒輸 屌

好過輸

有邊個想屌法撚全部老母？

準備返工

馬會d平手盤準到

仆街包 差啲9.5 足水係要刷

試下出細角水
1.亨克9.5s
2彭拿路9.5s
3.尼卡沙 9.5s

包包無啦啦刷咩角

利雲送角狗

打比走盤得唔得

打比1-1

有

雷恩狗反未？

即刻1-1

屌 咪啦

屌你老母冚家剷畢爾包 刷你老母臭閪角咩 冚家剷死啦

打比cup埋佢喇

即叫即有
打比cup埋又得唔得

利雲一喺輸一喺入多球

支持

頭場角大 荷甲半大 德甲9.5s 西甲8.5s 全炒

10.5 上車算

時間有限

唉 屌你老母 頭先9.5 未足水就c

無機會上車

1分鐘都有2球啦

尼斯頂實

買唔切角就爆

有無防衛者手足

有就有 但1.8 但未夠2 唔想買咁解

一買細即時爆到仆街

畢包都唔係第一場落後爆角啦

佢係追和先爆

我屌你老母畢爾包冚家剷啦 場場都刷

德8.5s 西9.5s
夾埋冇幾k

打比同森林越嚟越激

打比入多球 cup佢得唔得

雷杯未

原來係你

買左包包角細想驗腦

你買咗幾多個

係咪想逼死我啊

過關全對家都輸服既

又係未足水就刷 我屌你咩

屌又差啲

仲要孖角 屌你老母

屌11.5 點買呀

8.5

12個你老母

畢爾包我屌晒老母冚家剷 全家不得好死

雷恩乖啦 收工算啦

腳震未

唔敢睇

完場再pm我 最後呢5分鐘我覺得好漫長

屌你老母包包11.5瞬間爆埋

雷恩差啲
屌

早講 中左派你啦 屌

雷恩快手

放過我啦

13.5s
上

畢包場波 生波唔識入？

+4

雷絕殺

屌葡超客隊又比人cup

畢爾包仆街死啦刷⻆唔入波

連續3場客盤都比人cup

2 倍 升到黎 5 倍未有角 頭先就永遠差啲

角都唔撚刷呀 屌佢

雷恩 絕殺

回血！

球證比球12啦

1：2 ft

花仔！

賭完成晚-$3000

中公喜

屌 9.5 10.5 都唔足水 追左13.5 明知佢會刷

一撚樣追左13.5

包包有冇絕殺

補幾

冇賭一排 啲波越黎越難捉...

唉 玩完啦 無c

啲盤係..

2連 做埋啦 快

早兩日贏少少今日又針返一半

06:15 買咩

做閪了

合埋眼2x1 2.5b

西甲臨尾幾分鐘hea撚到

真

又差一格 下下都咁

爆完11.5就停 我屌你老母臭閪

兵工廠2.5b
防衛半主
沙士菲
尼卡沙
提大家6點15分收工

啱先差啲輸到爆廠
今晚啲過關開曬對家
好彩尼斯回血
相信針完一晚會轉運

重新出發
$20000上$100000

等收工

由五百再推上去

好彩打比走盤

好似兵工廠似識贏

頂撚住半和先

要咗主

老西 最近還好嗎

射門都無 半大24

6:15細波2x1
教我輸

果啲咩星之力 yytellmewhy去曬邊

全熟悉既阿甲返嚟，就係0:0

半大又死

阿甲真係年年都咁癲

入波話我知 訓陣先

咁就半場4個0

達仔識野

買半和

中！ 風！

你呢期都幾強

幾點有得入錢 屌你老母中咗防衛者伏

730am

D波識睇盤踢咁 防衛隊

1:0 可以嗎

訓醒以為收錢 雷根禁左買冇確認

阿甲又輸鳩死人

琴晚一堆波輸鳩死人啦

屌你條3串1全對家
最後300蚊跟左 宜家瞓緊街

好彩淨係買泰斯達細波

福禍相倚 尋日運氣用盡

兩條過關飛全開對家

心態崩了 針到仆街

跟你一注就可以戒賭

屌場波呢

可惜你冇跟今朝過注
準備fat fat啦

未瞓醒宜家户口得返70蚊

尋晚坐過過山車
$6000 ➡️ $23000 ➡️ $20000 ➡️ $0
➡️ $20000

防衛者GOAL!!!!!!!!!!!!!

1；0

唔係炸呀嘛

防衛者快手穿盤!!!!!!!!!!

唔係真事嘛

點解球探冇報到

有冇人都係睇啱沙士菲？

應該係365無左場波 搞到球探連唔到

正路應該係佢 今年阿甲其中一隊幾睇好既球會

阿甲依啲假波聯賽唔洗太認真嘅

講假 大把假過佢

小阿+盤王 2串1

我個app 仲係00

細波咁爆 點賭

防衛者 1-1 5 1 100

兵工廠奇蹟全大

好多報分app都係連365（好似）我睇live 86分鐘 1比0中

lm

Lm

4串5尾關係沙士菲半和，可以點補飛？

必中

又走盤 捱成晚+$1000

半主半客囉 可以點補

兩邊補哂又好似好貴，想問有沒心水姐

小阿軍庭隊野好廢

完左場啦

屌

3.5b 5.25倍

想送錢畀馬會駛了

補半場0.75b？

主大回飛

補個注碼先難諗，見大家都吹客隊

定通常係你地好似我個情況係唔補飛？

唔補啦

半0全3公道到

半場主客和 你要買多兩邊 主一千 客兩千點都收5500先 止賺三千

補半客就得

8:30 買咩

細波

小阿受讓

Hi

我對家

全部半和

客

小亞軍庭人連升班馬都輸
我寧願買沙士菲
預輸半博全

個賠率 都吹到和咁
順下莊意 輸錢

小注半大

上盤狂魔

買下盤駁下咀先

希望見到半場0:0 0:0

半和二串一

仲未goal 似半和了

沙似樣 客其他go

阿根廷人禁屌

沙唔對路

唔駛擔心 沙士反擊隊黎

Gun?

小阿控球在腳 但做唔到攻門 沙士菲穩勝

和

半和

0-1

極速0-0

炸就玩完

炸得好明顯

沙士0射

買半大係咪最易輸錢
十場都冇兩場開

半和都穩

琴晚係

沙士伏伏地

沙士一射就大肚

信飛啦1.77

沙士半場都過唔到

Miss u
半戒賭

一射入魂呀

100場阿甲應該接近90場都係半0:0

沙士又入

客個籠成8.1分

又炸

3場阿甲半膽全部00咁開心？

0:1 半大上呀

狂炸

炸撚完未

gchi

又炸 玩鳩me

點解咁多人捧沙士

0.5/1 都要咁樣逼害

強行半和

上面巴打條過關真係球證都想佢中

邊有off ar cls

下體會4炸完場 沙士菲都可以

放棄了 心很累

阿甲無var 呢球肯定無炸

明明無off喎大佬 有個白衫包哂

我睇岩先客果覆好似無offsides

體毛都無越 r頭

上次高隆又係開0.5/1 中左伏

我想我條飛中，不過好似真係黑哨

為左半和，球證連bar都廢撚事睇

尼卡沙又派錢

好地地果場做咩半0全3

賤種聯賽冇var

屌佢老尾慢鏡清清楚楚影哂無off 個旁證99％盲點睇唔到就舉手

Dllm沙士炸完未

有，但係睇唔睇佢話事

太黑暗了

沙炸幾多粒。。。

Ching有運

太可怕了

2粒

落飛隊先會爆冷

第一粒係有越 第二球覺得無

大家早晨法國次次訓左或者忙緊 都會有人派錢或者閙交。。到我得閒入黎既時候就淨係得基圖

擒晚無賭， 九點半買咩好

沙士贏 屎眼開沙士了

9:30 馬會重心推介主勝

客隊兩粒炸得合唔合理
本身想買半客手

又好似國體咁炸3粒？ 差在會唔會賤到開埋對家

唔該巴打 咁我買客隊

你琴日前鋒 我冇跟你 廢事一齊輸

屌比球證炸走左個客

屌佢老尾盲撚旁證賠返個0.5/1比我啊

第一粒有越,第2粒無越

我見到啊

呀甲 墨超 比狗賭 長期細波

咁你可以買細波長期執錢

9:30 尼卡沙 細波

屌你個客

尼卡沙大船利伸連輸9po今場反底

贏黑哨，如果買左半客嘅留tg 轉數快派三個100

最後封盤驚左陣

跟六蛇

Tg?

中到啪啪聲

派埋你，留tg

多謝師兄 祝長贏！

終於有日假

係咪連馬會app 都無得播j league?
日職澳職咁多無即場

我個半客，全客2424

派都無人搵我

買唔切尼卡沙 屌

因為冇人買半客

好事
主會贏

無買半客

我見咁多人屌客

買左客客 不過買好細

留tg

客大船

主贏了

多謝巴打 好感動 祝你長贏買咩都中

你老友頭機呢

8點個幾場有無水一出糧就羅哂啲錢去滾大佢

沙士已死

沙士1：0

咪入撚左囉

復活了

又炸咩

沙沙好撚易

屌好撚驚又炸

昨日果場炸三球 痴撚線

半大難撚到好撚辛苦

普狗半場開到2:0 52100

11點半果場
我贏撚緊

沙士入多幾粒啦

我我我

加多個12碼吹走

主隊唔好咁廢啦

都係要輸，阿人

普埃入未

就咁睇盤以為唔會輸

追和未

客必勝
最少2球

賭波馬拉蟲 虛脫

入多2粒

睇左場阿甲10分鐘，主隊應該係弱智

話口未完 拎埋牌

輸夠3粒ok?

有冇聽過河床既故事

小阿仲要紅埋 你老尾西咩 追和乜都得呀

沙士上啊

仆街，買嗰隊又紅

Gel 得 沙士

主隊二連敗 升班馬都輸 今季降班膽黎 長追對家

無撚錯

咩撚野2紅

紅牌2：0

2rc

再打落去就唔洗踢

好撚嘢兩紅

沙士

有即場 按埋層樓買沙ng

半和又 gel

半大黨想跳樓

屌你老母我睇緊乜

大波是夢？

佢定颶風提子廢D

普埃 半主呀 屌你

3.5b 有無機

長期見到小阿根廷攞緊牌

普埃禁住屌

屌輸多2粒啦

小呀同兵工廠 兩隊最廢

普埃禁屌唔入 屌你老母

2rd 會唔會 頂唔到細波

快手輸多粒開埋全格

沙士goal多粒

小阿軍廷人個場闊到呢

長買墨假半和全細可以財務自由

普i禁屌唔入想點撚樣

半和 下半場先入

沙士gel

墨超禁屌唔入得一個結果既姐

日本波
唔玩了 怕怕

主場多兩格血係度

見到阿主d球員個難堪樣 好爽

普埃入未呀唉

沙士讓一有幾倍？

地獄

朝早波長期半和

呀假有無假波出現

打多兩個讓平半

沙士菲0:2

門蛇 11點有咩心水

4倍

沙士2：0

沙士goal

搞撚掂

沙士正氣

又羊

大波唔炸一早開咗 唉

1.

佢正數了

三賤點讓一球啊
仙台+1穩過雞

尼卡沙
次次都踢下半場

尼卡沙個龍上身

盤王係咁

阿甲墨假半和二串一gel

0:3未

好似Gel得頭
$200➡️$20000➡️$40000

屌開埋個讓一4倍同個上盤分別太大買左下盤

半和黨今朝大勝

真四場 半和0:0

岩岩訓醒錯失執錢機會！！
11點半墨假買咩好

諗到我擺上去

祝你贏多d

1130買咩

早起的鳥兒有蟲吃

紅鑽

普i快入

禁屌唔入

屌你老母 十幾個射門無一球入

成朝細波
1130墨超應該要開翻場大波啦掛

普i又中柱上盤針得

個個都唔洗訓 抵你地贏錢

普i

goal ！

禁屌還禁屌 入波還入波

普i㩒屌到盤王反肚

終於入 1：0

好耐無買墨假和波俾條生路

Boom

要出無影腳先可以收死尼卡個龍

11:30有冇入球大手足？

新型報假手法

On9到，二場下盤死

尾場半大

有冇人派我

大唔大到呀屌 墨假依家唔識大

有冇假波睇下

派膠比你

普i龍救完波傷出，有暗湧

尼卡追和得唔得

下場 11點30
平注上

屌你呀

得膠無錢

擺低馬會ac 陣間經過去入比你

星期六洗乜訓

你含撚啦柒頭

尋晚無訓輸到頭痛

尼卡入未

對面入左

1:1

勁

買咗條過關就訓掛住打機

外圍又封左我ac

好撚多波呀

入定錢未

又出毒水

盤王！1:1

咪撚燈啦dllm

發現財經台d人宜家同波台差唔多

走呀！

都針哂

尼卡追和啦

札幌超級地獄主場

人地買咩都要關心人 由其是gme果班 又要扮好心做社工 好似唔抵得人賺錢咁

高原

係撚高原

北海道3.6主場

咁應該係北海道零下十度

又針 1130 買大波算

下場墨超又係細波

尼car卡入波未

1130有冇重心

尼卡沙追和未

半小

尼卡沙準備入

超級極寒主場

凍到mg都唔認得

不G

人妻沙漠勁定佢勁

補5 暗示有劇本

可摸耳講多次得到個場個分析

咁多人要nigga沙

最後50

你個2粒就高原

宜家輸哂啦

1300 開始狂賭馬拉松 賭撚到聽朝6點

食個靚午充能先

煮完就變長

琴晚買左咩

準備絕殺1：1

發達邦
達斯
達斯角大

D人輸晒都唔關d社工事啦

完場未

你老尾1點咁能多場

慘 齊齊入錢算

串晒佢咪變一場

墨閪莫雷拉 半細全細

冇得最入啦

買過關互串唔使煩

11:30 客似撚狗

個陣北海道係街行多2秒都唔想 佢地仲要係室外睇波踢波

屌你老母普i最尾震撚到

戶口尾數5000 上盤定下盤好？

呢場鬥反底呀

點解

跟

北海道佬：渣ga

留錢今晚賭

墨假半和仲未派 你老母狗會

波post邊個係社工

上盤狂魔回歸！

Small ball

你買下盤 上盤果班咪社工

1130唔好細波咁悶得唔得

上盤 細波 半和 夠疆全對家

係呀 你呀 係你去死呀

1130上盤

咁都好呀會安慰下你 我係指鳩住佢地黎笑

呢場都幾難買

下盤狂魔回歸！

咁廢都咁大聲

屌你老母
韓假日假一齊來
想迫4 me

唔想姐 冇話唔得

往積全半小

渣ga

下盤係咪又會死

Kkk客

上盤之鬼下場買咩

最後金錢 半和

買左客勝

客有華西

我裸跑札幌1圈都得

有冇豬西

跑到一半比人拉左啦
得撚

你咪豬西

上次去二世古 見到個日本仔就咁著件風褸加短褲擔住口煙

有奶西

華西打中路 哂左佢一招

德島 新教練 + 兩件新買球員 因入國限制 去唔到日本

教練wfh 打wccf

賽前德島打町田大敗1:5

$200 ➡️ $40000 ✅

10 1 100

L

thx

me

勁中啊！

有無一場100% 就開工 度唔到

又有心跳買

又細波啦喂

又半場0:0？

快d入2球啦吊

白衫14 gogogo

莫雷拉上次射廿幾腳 無球入

好多人讚我靚女

所以呢埸大

支煙+10耐寒度

芒椰？

796留Tg

勁中啊

大波24

屌你個閪 贏1萬派100仲要抽10個核唔核突

李c煙?

你岩

咁又中我唔洗抽我抽下個ching啦

下 射罰球可以出黎閂既咩

墨西哥波 踢踢下拎把槍出黎都仲得

嘩客隊垃圾對上作客贏係上年2月

屌你老母用手接住都得呀

身為一個專業嘅毒販 有把槍係身好正常啫

786留Tg

聽完乃析有股衝動想買北海道x大分

又細波啦喂 易撚到

咪理條藍絲傻閪啦

上

我窮 拿個意頭

1:0!!!!

真定假

1-0 個龍on9

Kkk客wo

入多幾球

你老母好撚嘢，三場上盤，10kgg ，死鬥氣下盤輸死

直播條友個goal

輸得開心嘛

老友 早

藍絲黎？

勁搶口

墨假我發現左一樣野

有無link 想下次唔洗驗腦

點解我跟就針 無跟就中

呢球輸得離奇
主傳中地波 個後防跣低撻q
之後再斬中 個後防又跣低頂唔到
之後個波頂到正一正
個龍雙手拍低粒波屙撚埋蛋

請講

半客又針

海！

早安我的朋友

2.5b

又反手gel又出重心之後炒左話心靈又奶杜狗鞋底

-2

札幌陣容無大改變

雖然賽前和696

但大敗川崎3比14

無錯，真係3比14

橫bin成隊日乙底，新人後防都係，水戶料

最大獲係接收左神船垃圾，小川慶治朗

絕招係門前打飛機

所以我覺得札幌點都會贏，小勝1球

跟你札幌串三神算

大分 札幌

唔似

日職全大波算

唔中屌死你

岩岩果場有無買我對家

希望日本仔踢好d

半大gel得

克雷cup未呀

入啦陷家剷 係咪要屌呀

東京 櫻花 飛腳 牛乳4串1 唔中搵我

克雷肯追和未

早

搵你做咩先

無上幾日波po 今日重返

你次撚次講咁多嘢都係輸

客隊作客個勝率真係

10 1 100

大家開心

lm thanks

lm I love u

克雷半場追番粒先

Yes

收爺啦

跟定先

Lmm

半大收皮 2隊係中間猜得好開心

搵我一齊上ifc

一陣咪追和 on99

半大 gell

2-0

2.5b -1

即刻有

莫雷拉!!!!!!!!!!!!

var

痴缐 猜左10分鐘左右突然又入

Ching 叫得好

又輸

咪撚燈啦

求炸 半和

半大！

終於半大 八點半輸到而家

仆街 又var

VAr紅

cls兩碼傳中客d防守收左幾錢

個入波點都冇得炸啦痴線

唔撚係炸下話

炸完都唔會有半和啦 客把握力廢到

客紅埋

var係睇客rc 唔係睇入球

紅埋

墨假有咩係無可能

炸乜9 紅牌阿

紅埋，下盤可以排隊入錢

戰神卡

大波gel定

真係炸你老母閪咩 咩都炸

屌小注主

上盤點輸阿屌

屌 買撚左下盤

入球+紅 客點cup

1點追數

下盤狂魔針

點解平半盤好似開上多

仆街咁條4串1.....

一舊水大波
有lunch食了

Cup條撚咩 唔撚信客隊入到3球

日職例牌，維他奶角大

放心 上盤狂魔冇事

好嬲 輸左下盤

淺盤
係咁捉賭仔個心理
最多和 有半格

中左派你100

雷神！

去食個lunch再賭日假算啦

上盤gel

屌你咒我

陣都唔睇算

派？

咪gel ok?

唔中點派

唔派點中

買10000先 你講撚到咁

唔派唔中

696 強陣

中

贏緊兩粒又打多個
下半場係中圈打下邊爐好啦 頂住個細呀

咪又係半2全2 驚條撚

諗下好等爆

北海道贏波 派_00

呢隊可以3 0輸俾聖路易斯
又可以 2 0lead住克羅
廢隊打假真係難捉摸

日韓職5場都有盤想輸死人？

北海道又宇宙戰艦

克雷反cup 5 1 100

上沉船啦喂

唔沉啦

買五舊搭鳩奶木船算

留payme code

中左派_

On9札幌19名讓第5名fc橫濱 半一

三大職乞都唔中

冇你幫手留名係差啲

次次派錢睇到都派完

入多球得唔得買左2.5

大家好 同大家問個好

打咁多字無理由唔跟

尾場半大 幾時派 利申 賭波新手

冇理由唔跟對家

你派佢就會派

你對家

呢場唔跟了 睇好得到

飛腳作客盤王 200% win

比哂平治了

北海道無陣睇

我買哂下盤

又贏

日假 前請認領

否則重抽

唔記得留

重抽喇

北海道地獄主場

佢